［放負］入嚟放底你屋企人有幾廢

屋企人有養大我，但越大個就發覺屋企人有幾廢。

老母：賭錢賭到由我大學開錢問我攞錢。
家姐：成家立室，但成日咩都要人幫，又鍾意好高騖遠，成日話投資呢樣投資嗰樣，話唔資助佢就當借，但從來無還過。近排疫情，幾個月前又借咗啲，但唔知幾時還。

有時真係覺得屋企人好煩，點解出嚟社會咁耐仲要個細佬幫，真係有夠攰

點解佢地咁廢都可以因為身邊寵壞而成

細細個我*成日食公仔麵

有啲廢屋企人真心煩同難頂